(突發有圖) 深圳出現勇武本土派

深圳周圍都防暴物資
講真大型暴動第一樣就係拎架餐

i am the winner

I'm the winner ?

有冇睇下面幅圖？

班共匪夠膽隻揪隻先再講

一定唔會發生係連登仔身上

冇人鏈咁先叫勇武

好型

我一陣放低你你好閪冇面架喎

米5似關sir

關sir喺深圳打橫行

中山

都是一個中國不要分得那麼細

香港本土派：勇武鍵國 咪撚投票！

傻人發現案

Fujing tecin啲英文咩事

精神可嘉既智將

小心 喺連登唔能夠咁講

似香港人

個動作幾有型

有可能如果大陸人一早做嘢

77777777

召集香港本土派上大陸聲援行動

勇武都關注下自己實力先啦

班警察完全唔理佢

係咪得我覺得佢似劉馬車

中二病

又係抖陰班傻鳩

其實咩意思?

似芝麻街多啲喎

香港人有咩資格笑人？

人地起碼敢做敢為
鍵國撚

關sir邊有咁矮
目測米八

人多打人少
夠疆隻揪

對唔住我唔應該笑

有戴口罩

關sir又做實事

馬車?

深圳越嚟越似香港